（全部入哂黎）屌你老母死黑警，你殺左我地幾多個手足

Cls, 由6月開始有勁撚多單浮屍跳樓呀，大家心入面覺得未fc就心安理得 依家確認左一單啦，之前有幾多單係冇爆岀黎嫁？我曾經有d 和理非朋友話如果確認黑警殺左人/女女女左女手捉，佢一定會攞架叉上街 我feel到佢個到火，嬲撚到想殺死d黑警，但前題係呢d咁荒謬係香港發生
咁唔好彩，香港就係發生左呢d野
呢d野正正就係我地熟悉既
香港警察
做成，大家仲係到on99返工搵錢既時候，我地既手捉俾人打到仆街，跟手丟埋落海呀！你老未今日有女手足露埋樣講你地都唔撚信，咁要信邊個呀？

香港人！
下一句我唔想得我一個講

反抗!

推

反抗呀屌

屌你老母瞓啊著幫手推

香港人 要反抗呀

雖然係廢文，但我都想大家知道作為和理非係點諗今日發生既事

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

推啊 屌你老母死黑警

屌瞓唔普

屌好撚嬲

我都好想喊，瞓唔到…

幾時真係好可以殺咁一兩隻狗

下次平日有人被捕有無人真係反抗...
大家淨係睇同叫班狗走 捉完果晚圍警署...
有無諗過我地人多過班狗幾多...
有無諗過果個你目送佢既被捕者係下一個受害人

敵不動我不動，我屌你老母啦
要主動先有威脅性

一定要諗方法救人，之前有位手足帶頭衝入狗屋群，個氣勢好好，但後面都跟唔上，一擁而上一定救到，十對百

再反抗

反擊！

反抗

中共最叻咪人格謀殺
不過我核彈都唔割
love you s小姐

係，講得好岩，但問題就係裝備差太遠，俾唔到恐懼感佢地

屌你老母死黑警，血債血償啊你老母
香港人反抗啊

做夠港豬未，要俾人放血先識咬人一啖？

和理非們俾d火黎睇下，要勇武對我地另眼相看

光復香港

時代革命

呢場革命只係岩岩開始

唔好放棄

講就兇狠 搵隻狗重傷d睇下都冇

要將自己比佢地更可怕先救到手足！
唔好再俾咩道德枷鎖困綁！
佢地班仆街著左制服先咁惡，冇裝死狗黎！
呢個仇香港人一定要報！

黑警冚家鏟

鏟完落十八層地獄

永不超生